無病呻吟。冇咗一個朋友

我好習慣長期同一個人wts
個重心放晒係一個人到
到唔再傾 就好似少咗啲野咁
。
我覺得自己冇交心嘅朋友
有嘗試努力搵 又好主動 放佢係心入面第一位
但係某日 我唔再主動搵佢
佢冇搵我
突然覺得自己係傻仔 放晒個心係人地到
原來人地冇在意過
得我一個好似癲婆咁搵佢傾計
就算我再搵佢傾 佢應都只係被動
到呢個時候 先知段關係唔平衡
一下子死晒心 我唔覺得佢真係當我朋友
。
唔再做朋友 或者係好事 因為佢冇當過我係
冇咗個朋友已經唔係第一次
上一個識咗5年 今次識咗2年
日傾夜傾 我真係太習慣搵人wts傾計
唔知幾多年都晩晩同人講早抖
臨訓搵佢講早抖 一起身就講早晨
。
搵一個可以長期傾計嘅人真係好難。
。
我都係早啲抖吧

搵返個女朋友

邊有一世朋友

真

single forever

平時傾計佢會hea覆？

其實真係fd既話邊洗傾計傾得咁密

曾經都同女神日日傾 最後發現冇機會 佢搵我都唔覆佢了

又傻仔又癲婆。樓主應該係tboy

見到都覺得好chur 唔想同你whatsapp

唔會

好喇 啱嘅

慣咗乜都傾 我唔知真嘅fd隔幾耐先傾

sad

你需要的是一個伴侶 而不是一個朋友

唔好意思 下次用返啱嘅字
應該用傻囡

明白

可能係 不過冇

你自己無端端諗埋一邊

我永遠都唔會再覆你架啦

慢慢享受孤獨嘅樂趣 咁先唔會有情緒病

夜晩個腦好易諗左諗右

唯有喇

我尋日都無咗個識咗廿年嘅朋友，佢竟然為咗個on9男朋友同我斷絕來往

我都同你一樣咁bro. 我覺得好辛苦 今多年都未搵到交心朋友 就算以前係佢地面前話真兄弟 最後都無再主動搵我 同一齊傾計 心很累 可能我諗太多啦 唔想再煩了 最後選擇放棄

好慘 廿年fd唔係個個得
仲要因為個19男朋友
廿年入面乜風雨都一齊過到
係呢到完真係覺得好唔抵

我覺得會主動先係代表真關心 在意你
無論係另一半定fd
唔係因為睇到你ig話病先wts講take care
應該係有咩芝麻綠豆嘅小事都想同你分享
主動搵你傾下無聊野又好 吹水又好
。
我好認真對待班fd 好主動約出黎/有咩都搵佢傾
但係佢地都咁被動 好冇引
主動咗咁耐 原來唔主動就冇人搵
冇意思 反而諗係咪自己太chur人

佢個男友交友app識，識咗一個月就一齊，前前後後其實仲要識咗一年都未夠，果個男人根本痴撚線又有妄想症，可以對一啲句子過份解讀，我個fd仲話因為我喺佢ig嘅一句comment搞到佢差啲分手

有冇搞錯 廿年可以當做屋企人
點解可以信外人而反面
如果佢地咁易分手啫係根本都唔信任對方
呢個fd你當俾人呃走咗 冇架喇 當局者迷
調反轉諗 因為外人而搞到佢唔要你
咁佢都唔係算係好好嘅fd

太著緊個frd，可能佢會覺得你太煩，又或者太過火

我都係呀 我都主動左成幾年 中學直到H.D 成8，9年 都係得我自己主動搵佢地 之後佢地唔會主動搵返我 不論傾計 玩定係點樣 出黎做野先好返D 返工果班都會得閒約出黎玩 以前果幾班比我呢家感覺都係 好似可有可無咁 只不過原來只係過客 好心淡 可能係我自己太過放個心落去啦

所以我宜家唔咁緊喇 希望唔好chur到佢thx

佢已經當正人係老公，尋日仲話可以為咗佢放棄晒所有男性朋友，仲要講埋啲乜嘢老公係對一世，朋友唔係之類嘅說話

以前呢個朋友拍拖都無任何事發生，係同咗呢個一齊之後就變晒，果條仔都唔知係咪識落降頭

識咁耐 熟唔到落去真係冇計
明明係fd 唔被重視 但係自己又俾個心去營運
到頭黎得粒柑好慘 唉

唔係吖話 好嚴重喎好恐怖
咁大轉變真係聽到都驚
之後唔好搵佢喇 唔再係以前識嘅佢黎架喇
希望佢會醒 鬼遮眼咁著晒迷

呢種感覺我覺得好難受 如果用係條女到 就仲難受 所以我好驚第時有女朋友果陣都會咁…… 同埋我唔知會唔會做多左 以前d群我都自己走哂…… 唔想再比自己放個心落去

你哋同朋友嘅相處方式／對朋友嘅期望唔同，呢個差距唔係有人錯而導致，如果期望落空就會鑽牛角尖覺得人哋唔當你係朋友嘅話會好辛苦，段關係一定會唔健康，你想捉緊之餘可能人哋覺得咁樣好平常。就咁睇嚟你對朋友嘅期望已經近乎另一半嘅程度。
唔係叫你特登做啲咩去迎合或者改變，只係覺得你應該個心想做就去做，但結果不似預期嗰陣唔可以嬲人，因為你係由心出發，而唔係為咗某個結果或者回報而做。
朋友可以分好多種，我覺得只有嗰種搵你笨柒嘅人先唔值得做朋友。

尋日屌完佢，佢都覺得自己on 9,但同時又話無咗個男人會死…無撚得救

男定女？

天下無不散之筵席 對住fd唯有咁諗
女就…我都唔知

絲打，我都有類似既野

要有一個心態，你對人好，唔可以要求人地都對你好

仲有既係試多幾次，未必個個都會對你好，但你拎個心出黎一定有人會對番你好

多謝我會好好諗下自己要點同朋友相處

屌咗就收 再屌只會搞到關係仲衰
一係就放手 一係就等候
等佢傷晒返黎搵你

我定我個朋友？

絲打亦都要學習唔好太在意

好多情侶都可以一夜間分手變陌路人

其實好多關係都係好虛無縹緲

好 希望有人都可以拎個心出黎同我做朋友
多謝巴打

巴打好勁 睇得咁開

一定有架 唔好擔心

其實呢個世界做乜都死

你太主動好野講 有人會話你扮野

你被動靜啲 又有人會話你摺

無可能每樣野都滿足到所有人

但正常總有啲人會鍾意你既

隨緣啦,有時相方無再個共同點就易斷

見得多啦我

講真我係一個重友情既人

曾經有一排係為左約唔同朋友group既re u而完全擺曬首位，同果時個女朋友愈黎愈淡

做到咁豁達就好啦
人大左 成日諗多左就會辛苦

可以將某啲人放喺心度、對佢好，但同時都要鍾意自己多一啲，唔好將注意力擺晒喺自己對佢好嘅人有無注意到自己、有無對自己好呢一點，顧得掂自己、有自信就會有一種光芒吸引到人，同時有自信自然就有安全感，到時就唔會因為渴望喺外界或者其他人身上得到某啲嘢而太過用力，做乜都輕鬆同自然好多。

你啱

係嘅 所以都係唔強求喇

佢有冇嬲？仲係唔係一齊？

日日同人傾仲講早抖早晨
溝人先會做既野嚟
姐係你要求人地好似溝你咁但又唔係同人一齊
點理你呀
就算你唔係想溝人人地都會get錯啦

佢無嬲呀 但之後愈黎愈淡分開埋 haha

佢將我對佢一直以來嘅良好印象破壞晒

吓 唔得喎條友 控制慾咁強 聽到都驚
佢覺得全世界都同你朋友有路咁
留下言傾下計都唔得
明明啲相係好有紀念價值 都要del 好慘
如果結埋婚會唔會唔俾你朋友出街 驚路人都搶佢老婆
你應該都同朋友講過好有問題 但係都阻唔到
都冇得點

真架？ 我唔知
之後唔會

好難兩邊都平衡
不過我a嘅就冇咁嘅問題

都可以平衡到既

我只會係溝女既時候先日日講早抖早晨
咁如果中間仲要我有咩表示人地又唔理
一頭半個月都走啦
我當同你傾果啲好純情
就咁就比你玩左幾年都真係正仆街嚟
一係揾條仔一係cut走e d野啦害撚死人

sorry
宜家cut走咗喇

咪傻 走左就唔會回頭 能相遇係緣份 緣盡就散 到最後每個人都係獨身一人離開呢個世界

日傾夜傾 你係中學生定乜？點會咁撚得閒
其實問題唔係你將重心放喺人度 係你根本無左自己 再好朋友都唔會頂得住你日日叫春 試下搵番你自己既生活吧啦

收到

傾傾下無得傾仲唔慣

我明
唔好太上心

到識到人之後又唔知同人講乜